# pruebaSigma
se organiza en carpetas donde:
- `/backend` : contiene todo el backend que hace la gestion de api
- `/maquetacion` : contiene la plantilla base sin alterar, html, css, sass, bootstrap
- `/prueba` : contiene el reactjs con la implementacion de todo lo necesario para el frontend

## Configuracion
las configuraciones estan explicadas en los `README.md` de cada carpeta

